95巴絲入黎等放工（167）

收工

1607

1613

放左工

1617

幾時先5點半

【房策後新盤】珀玥1房206呎示位 睡房不適合高人

仲有一小時三十七分鐘

買樓=？？北角海璇286呎開放式 折實逾1025萬

1637

法5法國呢個post愈來愈少人

等返工

辛苦哂

冰個負皮me .v.

返工睇波

唔覺

成隊黑力格 不了

識贏波咪得

好多人都失左蹤

未必 班友無咩腦 得個身體好質素

如果你都失蹤 個post沉硬

miss me?

no

用到加密啦

恭喜哂

Ot左半個鐘

最有有腦果2隊咪出左局囉

2038

今年關東的梅雨季節比以往提前了二十天就結束，真正進入炎熱的夏天了！而明天7月7日就是日本的七夕啦，您或許在日劇裏看過人們將許願短冊挂在竹枝上祈願，但是除此之外還有很多活動哦！

今天為您介紹東京淺草的人氣活動「下町七夕祭」！

今年的7月5日到7月9日，淺草合羽橋將舉行第31回「下町七夕祭」，合羽橋商店街到上野的昭和通約有1.2km距離，兩邊都挂上七夕的裝飾。在「下町七夕祭」期間，無論是誰都可以在路邊挂的短冊上書寫心願，尤其受海外旅客歡迎。

上面的照片背景中還可以看到晴空塔，您能找到嗎？這裏到了夜晚亮起燈，氣氛就更加熱鬧，而且商店街盡頭可以看到晴空塔，絕對是拍照的好選擇。難得參加祭典，一定要拍下漂亮的照片留念哦。

而7日、8日兩天會舉辦各種游行和表演哦！有學生的樂器演奏游行，太鼓演奏，還有舞蹈演出，全天都非常熱鬧。8日還會舉辦跳蚤市場，如果您來淺草周邊觀光，千萬不要錯過哦！

2137

矛淫

就快開波 包包一齊睇啦

矛性趣

法國越黎越多港女著PE褲出街

早幾日係h&m見到好多呢d褲賣

法國真係好撚勁

我想買條係屋企著

Me鐘意68類似絲質既短褲&uniqlo睡褲

好舒服好爽

Yes

0229

廁所有甲由

養四腳蛇

0322

0353

Give me a beat!

0401

Weak bao 要weak了

雨 不停落下來

叫醒左我爸捉 跟住發夢就夢見甲由

1357

點解我次次鬧鐘響但我唔識醒
我老豆都唔會叫我起身

遲到？

約左人 搞到好無禮貌

Wac又食好西

我都想食好西

好平

留名 好悶

平既好西

新人要自貼

費事嚇走晒大家

唔會 我會死守係度

點睇響地鐵有位都唔坐嘅人？

總站上我先會坐

1959

2049

就快開波了

唔關我事

2126

提示你我將會成為失蹤人口

幾時決賽

衛蘭

下星期日

蘭蘭豬

幾時再教化妝

講左慎入

認真想學啲咩

你有咩可以教

上面果啲好玩呀

想g點樣先要用bb cream/cc cream/粉底液/粉底
唔知有咩分別

肥婆四

你說我肥 然後我也自覺肥
你笑我有麒麟臂 我就喊到lur地～

想睇你lur地

放假好撚悶

唔好放假

返工又想放假 放假又無野做

做下運動囉 跑下步 踢下波

想減肥但冇動力點算好

食飽啲就有動力

上星期被喂食之後體重急速上升

算啦 咁熱

1600

雍正批閱哭了！大臣上報「洗版奏摺」曝光 網笑翻：古代LINE廢文 原文網址: 雍正批閱哭了！大臣上報「洗版奏摺」曝光

我都想多偈傾

世界盃剩返四隊 睇好邊隊

話說我琴晚買中左和

英格蘭

比利

1730

請食飯

啱呀

感性撐
理性撐

都係收幾舊水姐

老麥譚仔都照殺

用邊間家庭上網plan好

0047

［香港之恥］疑似香港人大阪鬧市草叢痾尿（有圖）

Cls

你 還會有甚麼感想需要痛哭 還欠缺甚麼東西不夠滿足
填密每天的一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福
真有福 不能停下甚麼都不敢去結束

填密這一生一秒 還自覺有幸繁忙是一種祝福
抵抗孤獨 不能停下甚麼都不敢去結束

0233

0348

0924

Hahahahahaha

0959

1038

1439

Strategic Planning for Bottom Line Results

Can a strategic plan truly yield bottom-line results? Or is it just a waste of time?

The answer to both questions can be yes. It's critical to plan for success. More importantly, there are steps to follow to make it happen.

Most businesses don't do any strategic planning. And, of the ones who do, most treat it as nothing more than an academic exercise. This is unfortunate. With some effort and a willingness to make hard decisions, it's possible to create more than just strategy.

It's possible to realize bottom-line results from a well-developed strategic plan that is then put into action and followed through.

點解d女仔中意著劍道褲出街

早抖

hi 包包

Hi 馬馬

炎夏已到，高溫下我只想留在室內，好好過我的廢物人生～
不勉強自己和陽光玩遊戲，留在最舒適的被窩，享受購入心頭好旳樂趣吧！

充滿抱負的服裝設計師互相競爭，接受挑戰，考驗他們的獨創性，顯露他們的個人美學，並以此決定誰得以晉級，抑或遭到淘汰。

在這部全無腳本的實境影集中，六名新登場的陌生人齊聚美麗的歐胡島，住進同一個屋簷下，並產生多起衝突。

本劇改編自阿瑟·柯南·道爾爵士家喻戶曉的推理小說，一位脾氣古怪的大偵探在現代倫敦的街頭悄悄巡行，四處搜尋線索。

那些過往美好而又幸福的片段，不妨將它變成「油畫木框組合」，
掛在家中的牆壁上，慢慢回味！

執子之手與子偕老，每一步走來都不輕易。將愛及幸福定格吧！把滿溢幸福時光都儲下來，經歷多久也不褪色，打印屬於你們的時光機。

陪伴著你一起走過高山低谷，見證著你的每一個階段，即使前路風雨再大，也有這個溫暖的家在背後默默支持。將愛分享出來，有些心意其實不用等某個日子。

還記得當天朋友稚氣的笑臉，才驚覺青春跑得如此快，留住青春溫度，訂製你們的油畫木框，留著最美好的小時光，守護最初那份真摰笑臉在身旁。

夏日炎炎，出街一定要帶「扇」喺身，為身體降溫！

0824

唉屌又要返工

入黎等放工

我等緊星期五既六點喇

濕晒

半分手狀態完全唔想返工

1209

最憎半分手 係分就分

咁有排等喎

好快啫 又星期二喇 仲有三日

1253

對鞋

1302

又要開工啦

Lunch time

1328

Congrats on another week committing to your health goals.

We put together a personalized report to give you a deeper look into how your nutrition, exercise, and steps impacted your progress over the past week.

唔捨得 但唔知點做好

決絕d

收工啦

五點鐘收工

small potato 可有可無

到你做左big potato個陣又想做返small potato

有排先上到位 岩岩先畢業

10號已經洗哂份糧

係咪準備成份糧捐比我

大諗頭

早過你放飯

洗哂仲點俾你呢

咁下個月比

Do You Have the Guts to Develop a Successful Strategic Plan?

Strategy requires much more than extrapolating a budget. It requires an open, honest examination of the toughest issues the organization faces. Tough questions have to be asked. Warts may need to be exposed. This can be difficult. It can be uncomfortable. It requires leadership and decision-making. It may require risk. That takes guts.

You need to make decisions—not plans.

上週末西日本遭受了嚴重的暴雨災害，如果有居住或者在西日本觀光的旅客，請務必注意安全。

花卷機場位於日本岩手縣花卷市，是進出日本東北地區的一個重要機場。花卷機場面積較小，但免稅商店、岩手特產都比較齊全。這裡的電車交通不算方便，因此租車自駕會更適合觀光。

岩手縣自然風光美麗迷人，還誕生了許多在日本歷史上舉足輕重的偉人，因此有許多非常推薦的去處哦。

龍泉洞位於岩手縣下閉伊郡，是日本三大鐘乳洞之一。其中最精彩的就是三座地底湖，湖水有百米深，卻清澈見底，底部裝飾上LED照明，顯示出奇異神秘的水藍色，仿佛夢幻世界，十分迷人。

日本知名的詩人、童話作家宮澤賢治出生於岩手縣花卷市，因此當地有很多紀念他的景點。花卷市根據宮澤賢治的世界觀建設了「宮澤賢治童話村」，從2016年起每年夏天這裏都會舉辦燈光展，仿佛美麗仙境。這裏還被選入了「2018年版 日本88處動漫聖地」，是今年夏天絕對值得一去的觀光地哦！

喂？

Hello？

乜事乜事

出黎啦咩

放工 返屋企 食飽飯先上水 差唔多啦

然後訓教

我都食到好飽

你真明白我

有咩食

開始眼訓

訓

唔捨得咁就完左一日

2311

點止一日

你又岩

0218

其實唔難

0242

一連

斷

0546

一年容易又放榜

0614

新一個朝早

你唔洗訓？

要上班了

0734

點解鬼佬睇戲唔洗睇字幕？

我睇電視都要睇字幕
然後我媽問我係咪唔識聽廣東話

包包

馬馬

原來盛8執左好耐 牛角旺角有自助餐添

返工好呀

你幸災樂禍

不好

幾時請我地食

得食你餐滿月

我地舊時有無食過

無啦 早排lihkg 有post話佢唔掂就執

幾時帶包仔見下哥哥啊

嬲！

好貴呀

不要

平過牛角啦

早幾年真係好好食 之後越黎越差
其他又開始發圍 盛八執都好應該

完全分唔到有咩分别

牛角7折下午茶真係無得輸

人怕出名 豬怕肥

牛角搞放題之後無食過呢間

夜晚hsbc 叫set 都有 但都係放題正d

盛8 質素低過牛角

牛角係咪有得打Beeno個間？

同一間公司 但唔同名 果間叫牛刷

牛刷鍋

呢間正呀！！！

想燒肉多

牛涮鍋就試過

如果有多啲嘢食揀就好了。

韓日燒

明將

諗起都興奮！ 但依加好貴

唔想食 無勇氣打大佬

細過有幸食過紅豆軍鑑

啲set有啲濕鳩 唔係樣樣野岩食
靚野又唔夠食 放題真係太貴

初初尖沙咀盛八真係好好食

我都食過紅豆，每次食完都會

食過果條扑落張枱到亨亨聲既多春魚

日本果d正常d 牛角日本都係會正常d

放題最貴788一個人 仲貴過日本食

仲未執粒咩

果間我食過兩次 佢抽風好差 食完一身臭味

未食過日本牛角 去日本食其他仲好啦

韓日燒咪明將

少食好西 乜都唔知

係完全無抽風
最後一次食 漏單催兩次都唔黎
廚房仲有人打交
就知道以後blacklist了

沙田同西九仲有明將

無錯

要試下同香港有咩唔同 都仲有食其他既

上次去原宿食過KINTAN 幾抵食

沙田好食過西九

明將有好食既咩

牛角我都唔會食最貴果set 太貴就唔叫放題 成千蚊落樓 唔值

去大阪記住食一間叫國產牛 好撚正
唔知東京有無

好食既屎？

300有找果個就夠食啦 我又唔食海鮮

試下食 頂到半個鐘唔嘔你贏

拉麵相對抵食

lv3都可以既

牛肋肉見到就想食

我決定搵日食 依加旺角都有埋放題

如果set 真係麻麻

如果你講緊牛角buffet我識人食過話麻麻地
但唔知點解普通牛角夜晚啲9點後放題又幾好食

九點後放題 得三間 一間奧海城 一間香港仔 間間都唔就腳 唔可以半小時番到家

你請我就試

你得 包仔都唔得啦

奥海城已經算就腳

孕吐

唔能夠半小時回家就唔就腳 我去尖沙咀半個鐘（巴士） 去旺角十分鐘（地鐵） 去銅鑼灣搭小巴都係半粒鐵回家

奧海城要搭九個字 等於我tm番屋企既時間

每次返工放工嘅時間都夠去一程台灣

+1

塞車都夠去轉台灣啦

臨執粒前我仲覺得好好食 知道全部分店執晒之後差啲喊出黎 咁抵食

未試過 想試下

日本牛角好正

呢啲熟食都

盛八都叫抵食 果然係有錢哇

正過香港好多！

後期變左劣食

你地唔使扮工嘅咩？

扮緊

好忙架我

我淨係食最平時段 連埋加一200
牛角最平都差不多300

銅鑼灣果間好正架

牛角我剩係食下午茶時間
之前盛八半年先食一次

我都淨係食過下午茶
盛八我爸媽好中意食所以食左幾次 點知好快就執左

正常價黎姐

請我食ok?

唔爭在請埋我

瘋狂食牛角下午茶
盛八幾鍾意食都唔得 真係好貴

你去日本食都差唔多啦

但下午茶得好少肉
盛八二百任食真係好抵 宜家搵唔到代替

日本有排先去啦

請求大家唔好幫親盛八

下午茶無限添飯 嗌一個餐+一份肉
食完一個飯再添另一個

都係得一份肉姐

果陣都有追 但好似無人講銅鑼灣分店

星期六日無得添

星期六日無七折添
所以一向都平日食

平日lunch最抵食

1241

平日要返工

細個話聖誕想食火雞 我媽就幾窮都買左一大隻返黎 最後食左半年......

1804

唔該所有請男仔黎洗頭既Salon反醒下

上次幫我洗頭個個男仔仲溫柔過女仔
好想比佢洗多次

剪開個間洗頭個班人係賓賓黎

去問單剪

以前中學剪果間係MK妹洗
但已經執左

bb來了好好睇

依家mk妹已經變成世界文化遺產

你準備好了？

沒有

0027

深夜就無入了

Hi

yo

Hahahaha

0102

早啲訓啦

唔想訓

我想訓都無得訓

咁我訓埋你個份

寫緊份嘢,發覺自己講嘢完來無重點

有冇人睇緊波

星期四

捱多兩日

但星期六日又落雨

捱兩日就放假

唔會既 唔好諗咁多

希望天文台又預計錯啦

佢成日都錯 我信apple個app 準少少

Apple預計日日都行雷咁

1047

1109

呀......今晚跟班黑人回家....

1444

Planning is Only Half the Battle

You've planned your day. The schedule is set. You're ready to do this, right?

Not yet.

"Planning is good... knowing what you need to do is a great first step," Jarrow says. "Preparation is even better... it readies you to actually do your work."

Think of planning as the first phase and preparation the second. Here are five tips to help you with preparation:

1. Advanced Prep
2. Prepare the Day Before
3. Make Time to Prepare
4. Increased Confidence Means Less Stress
5. Make Preparation a Habit

今日同大家分享吓2018最令人期待十大電影， 套套都卡士十足，劇力萬鈞，大家實唔洗頭痕，下半年周末大把節目！

Almost half of 2018 has passed, hang in there! Mark your calendars because here is a list of the top movies to anticipate and brighten up your remaining 2018!

🍳沒烤箱照樣玩烘焙！平底鍋百變人氣點心，省時快速想吃就吃 😍

家裡沒烤箱，又懶得用電鍋慢慢蒸？想快速端出簡單甜點，用平底鍋就對了！蛋糕、麵包都能輕鬆搞定，玩烘焙也可以很簡單！

平底鍋係拎黎擋子彈

邊個會射你

Hello?

包媽你好

陳凱琳與孖生細佬玩化妝

包法利夫人💣💥Orz識行嘅胃

呀！！！！

聽日終於星期五

0025

0057

0243

0655

如果你捐個包血有狀態通知，你會唔會更加有興趣捐血

#6

好似好大雨 唔想起身

Same

無遮

你起身做咩

做咩咁大雨都唔帶 男仔覺得唔帶遮型啲？

我出門口無雨就唔帶

細雨都可以唔帶 我行去地鐵站沿路有得遮 除左過馬路果下 帶左都可以話用唔著

約左人

咁你唔會淋濕啦 我差唔多日日都帶遮

咁早

除左落狗屎啦 細路都唔帶 去地鐵站有野遮

細路

細雨啊

好彩冇落雨 返歸

有冇人試過去neway睇波

暑假😭😭😭😭😭😭

但都要返工

起格...

同屋企人去neway咁溫馨

咁就不了

又唔係 時間唔同

真係好矇

講黎聽下

點解冇假放既 都冇學生 有咩做？

免費K

補課

1326

加油💪

唉😔

落雨啦 收工啦

1503

冇野做既時間過得好慢

我以為呀嬸先會搵唔到銀包塞住入閘機 原來後生女都會

【電鋸先切得斷】擁全球最長指甲 印度男終於剪指甲

放假啦

好核突

又放假

Miss me?

矛淫搣禾

43碎林志玲強調單身 「台灣第一老女人」嚇走追求者

真心覺得佢好靚 又叻

原來咁老了

石原里美

睇過佢d真人show 對佢完全改觀 好有氣質

福原遙

Btw之前呢度好似有個唔知巴定絲叫福原遙出現過

新劇好鍾意體育衫look

邊撚個設計呢種碟

放假但大陸親戚黎左 屌啦媽

出街

1246

我間房會不保

1257

咁慘

1300

1308

1329

1415

你地幾點收工呀

想問係咪有tg gp

方加

有就唔會傾到百幾個post

唔係因為你推post 咩

報時包

佢d email 先係

係香港生活真係好易痴線

1:0了

Risk is Out There—Ignore at Your Own Peril

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

今個週末不用飛去曼谷逛翟道翟市場！
只留在被窩，入手最人氣的泰國原創設計。
為自己營造一個全新造型，投奔夏天 🌞

今年6月，大阪北部發生了震度6弱的地震；7月，西日本遭受了平成最嚴重的暴雨災害。即使是地震多發的日本，面對自然的突發災害時，人們也難免驚慌失措。這裏，WAmazing為各位介紹幾點外國旅客需要注意的簡單避難措施，希望大家在日本旅行時都能一切順利！

發生災害前
入住旅館或民宿時，請注意觀察住宿内的逃生通道以及周邊的街道。
如果發生災害可能會導致物流受阻，商店庫存不足，最好確保住宿内有一定的食物和水。
學校和公園在發生災害時常作爲避難場所，如果有時間可以留意周邊學校和公園的位置。

一旦發生災害
發生地震時如果在室外，請遠離圍墻或自動販賣機等可能倒塌的建築；如果在室内，不要急著往外跑，先就近躲在桌子下面，一定要保護好頭部。如果有火源，請在搖晃減弱後再關火。
如果在電梯裏，按下所有樓層的按鍵，快速逃出電梯。
發生暴雨災害時，不要靠近河流或容易積水的低海拔地區。河流處有被水衝走的危險。
不要靠近山坡，暴雨衝刷可能發生土石流。
請在白天進行避難移動，災害期間夜晚出行可能有許多未知的危險。
如果有條件，可以打開電視。重大災害後日本的電視臺通常會實時更新災害情報，可以獲取官方的最新避難資訊，有無海嘯等。

手機應用
【Safety tips】
2014年，日本觀光廳發佈了針對外國旅客的APP「Safety tips for travelers」。這裏有地震速報，海嘯警報以及方便不會日語的旅客可能使用的求助語句。

這裏只介紹了最簡單的幾點避難原則，下次來日本之前，請做好周全的計劃，注意安全哦！祝各位在日本都能平安開心！

我愛jj market!

想問下大家清邁其實好唔好玩

btw有無興趣開個tg gp

93入唔入得, 90後都老啦
日日返工返到傻

介紹下自己

太子爺, 日頭公司做廢青, 夜晚返學做傑青

太子爺

細公司+女人唔會想做既公司

請人食飯就唔拘

richhhhhhhh

有你呢句！即刻無人會腸胃炎

大家諗定食咩

0420

0440

整貨車

文華餅店下午茶第一

整大車

自助山ok?

自助山

又好，上次觀塘食放題好正，刺身大大塊

牛角

邊間 放題我最愛將軍澳果間

行雷落雨

AV天王清水健結婚了！床戰9千人情歸女作家

御前大江戶日式料理
網址:
地址: 觀塘觀塘道414號1亞太中心8樓
電話: 27555728

7分鐘急降8000米 數十乘客耳鼻噴血

點解可以唔洗死？

屌 留到星期4

1859

好耐之前食過一次覺得麻麻 不過都好耐無食放題

今個月冇表哥表姐表弟表妹生日咩

無啦最近屋企都無食

峰壽司

1955

我岩岩都見到個fd生日去左呢間食

好似好正咁

2016

港女對波細，係因為香港壓力大

#22

我都係陪人食, 放題又好難做得好好食既

Hi 95年出世入黎say 個hi先

恭喜哂 要請食飯

Hiiiiiii
新人要自貼

入kong u

我地都有貼

教大讀完係咪可以做老師

咁教大穩陣D

不過而家教席好少, 你再下兩屆學生就係沙士出生年
我果年考生有7,8萬, 你呢家5萬幾, 沙士年打後4萬幾
可以想像教席會幾唔夠

去ocamp都可以認真讀書架, 俗語話: 識人好過識字

我大學冇ocamp, 外國u

大學係建立人脈既重要時期 你自己諗

冇分別, 畢業都係乞食

寒門再難出貴子？名校生與你的差異

講真，我中學讀19 band 2學校
中七過左澳洲讀
果到好多香港同學都名校出身，自學能力極高
自己搞camp搞party
同我呢d band 2仔完全唔同

咩年代架你，我個年代已經係唱呢d

準備開波

唔同lv就係唔同lv

We need to catch up

我而家搵倒D路上kong u, 要同佢地睇9齊

nope, 夜晚讀緊part time hd, gpa 3.69
博讀多個bachelor

IVE學費好平, 3皮一個HD (有工程計劃資助)

bachelor 諗住讀咩？

名校特別多仆街

讀緊N展, 升返N展
最好咪HKU mech, 次選Poly/UST mech, 再次 CU/City

Btw, 我第一個degree係psychology, 完全唔關事

點仆街法

Psycho 去engin

邊類都有

Psycho is rubbish

Agger 讀完乜柒都唔記得

但點解你之前個學位會讀psychology?係鍾意呢科？

所以要用high dip去搏上去
好在又讀倒, 托賴讀完個Psycho英文好左, 自己數底又ok

識親都係去返關事既field (health)個邊多

自己中意, 我又唔會話冇用, 只係搵工人地唔會覺得對工作有咩特別幫助
讀完psycho, 對人對事都清晰好多

engine咪因為而家份工而讀

Psycho都有HR呢條路行, 如果冇做屋企生意, 應該做HR

2346

咁你而加係工程公司做緊？之後諗唔諗住考埋工程師牌？

Build a House Without a BluePrint?

In business, trying to achieve something without a good plan is as futile as trying to build a house without a blueprint.

Hr marketing 都有 我指繼續讀書啫

One of the best planning tools available—one that is preferred by successful managers and entrepreneurs alike—is the planning map. It's perfect for a specific project or to organize, prioritize, and manage the many tasks you have on your plate. Learn more.

psycho理論生活上好容易印證倒

好過讀management果D將psycho左抄右抄啦

2353

仲有人讀social psychology咩 我主要讀cognitive 喎

屋企公司做車, 但屋企公司唔需要工程師

但如果好pay, 出去做工程師又冇咩所謂, kong u engine fg起薪都兩萬

你係咪溫緊書背返D書出黎..

係email

咁你個bachelor係打算part time 定full time 讀？

我唔知你讀咩, psycho咁多範
bachelor咩都要讀家嘛

最好梗係讀埋clinical做醫生, 但我唔想做醫生

做咩姐你

推post

都好矛盾, 我返緊工, 最好就讀part time讀, 唔洗辭工
但part time冇好學校, 得speed之類既community college有

full time就因為個hd, 可以讀少一至兩年
咁兩至三年就可以讀多個degree, 我覺得都可以接受

又星期一了

95巴絲入黎等返工

我夜晚要考試, 請假溫書

咁要睇下你屋企等唔等你開飯……
如果未有好大家庭負擔的話，full-time 快D讀完仲好

又要返工了……

等就唔等既, 係驚老豆老左檔生意冇人理姐

不過佢收租都夠食過世, 唔知做黎做乜

世界盃踢完仲唔訓

有得返工啦

可能佢覺得間公司係佢既心血，唔想咁易唔做掛

除左你，仲有無其他兄弟姐妹可以接到手？

好正面

我都係個句 我好鐘意返工呀

就訓架啦，等D蘋果係個胃再消化下先

老媽子成世冇返工, 我請個假都疾9我
老細都未出聲

子華神話, 唔係鬼上身都唔會講呢句

返工先有時間做嘢 充實得黎又有錢收

Agger

哇絲又食好西

0148

Did can't sleep

唔想番

0818

唔好返

無錢

瞓到幾點好

2

究竟返咩工咁開心

心態黎既姐
我有個同事每次開工都會｢好！開工 ｣

好熱 決定收工返屋企

我寧願做嘢

話收工就收工

快手做完收工姐

"係精神既"D fd

1821

輕輕鬆鬆又放工

日本的士佬一樣咁衰

東京去京都

The Secret to Making a Strategic Plan Produce Results

Your company needs a strategy. But, as the CEO or other key executive, you can't delegate this downstream and expect to see bottom-line results. It won't happen, for one very simple reason. They can't make the hard decisions that are required to produce a viable strategic plan. It doesn't mean they aren't valuable for other tasks, such as gathering and organizing data. But this is an exercise that requires all of the top company brass to get involved, roll up their sleeves, ask the tough questions, and make informed decisions.

And once you have a plan, you must convert the plan into action. After all, if you don't execute a plan, what's the point of even creating it in the first place? Amazing as it may seem, it rarely happens. And when it does, incredible companies are built.

包夫，你於過去 30 日並未節省任何住宿費用，不過現在開始還未遲。

又夠鐘睇bb來了

咩工黎

哇媽
我夠鐘睇master chef

2130

2211

金仔

hi夫人bb

我訓喇 包包

Hiiiiii

0125

0133

0249

0330

1029

今日email過黎後日就deadline

身心疲倦需要充充電？今期 fanfares 大自然特集，與您放慢都市的急促步伐，一同探索高山、梯田綠林或湖泊美景，尋找寧靜的空間呼吸新鮮空氣。

喂大佬

喂人夫

咁得閒既你

要去海港城個邊做野

11點仲訓

Q: How do you encourage a partner or friend and NOT be a nag?

A: Be supportive! A little encouragement can go a long way.

Q: What’s all the hype behind a workout buddy? Can having one really help?

A: Partner workouts are a great way to keep your workouts fresh and keep encouragement UP!

Q: My partner and I have different goals. How can we share the same meal plan?

A: Make sure meals are nutrient rich so that they benefit the both of you!

1458

好極了！成功將你的Word檔案轉成華麗精美的PDF！

Netflix真係好勁
拍電視劇又得 拍戲又得
連做動畫都好好睇

原創電影係伏

黎緊有套科幻片 幾有興趣
佢有啲所謂原創 都係買起人地舊片做續集
佢上年買左套漫畫改左做動畫電影幾好睇

stranger things

屌你個感應式沖廁

絲，77歲，你問我答

#69 大笑左

後來的我們超好睇喎

冇睇

快d去睇

這裡是被稱為日本版天空之鏡的父母濱。看起來簡直像動漫中的場景一樣夢幻！這裡還曾被選為「日本夕陽百選」之一，來日本可不能錯過哦!

照片中的日式小點心，將糖果做成櫻花和小魚的形狀串在一起，是不是超可愛超上鏡！造型清爽，肯定適合在夏天品嘗！

實時把握最新的旅行資訊，讓您在計劃旅行時有更多選擇，同樣是日本旅行、無論來了幾次，相信您總有讓人羡慕的新體驗！

苦學英文多年仍未能說一口流利英語？你應該試試這個方法！

簡單的第一步，讓你踏上學好英語的道路！

朋友借俾我

Four devices plan I guess

日本歌手走入巨型透明球唱歌唱唱下碌到出海

0304

屌我岩岩都想些牙笑撚死

睇片見到佢仲係海度用咪同fans講多謝

0411

1025

哟

你咪淫囉

鬧你乜 唔早d表白？

同志早上好!

又一day 好悶

享受生活
btw多個朝早啲時間係好用好多

1514

1550

1609

原來又到書展

1612

好想去

1623

細個會有性趣去 依家就冇乜

1631

1638

上咗車先黎停雨

做補習社要睇住d 細路仔
好辛苦

小學?

係 最撚憎小學雞
成撚日駁嘴
你講一句佢駁一句

對

頭先見工，屌到個hr喊

#54

你形象唔夠惡？

痴撚線

我諗係

1854

請食糖

1903

好gay

首bg好有風味

Tom and Jerry真係無可超越嘅神作

細個好鐘意睇

Five Secrets to Getting Stuff Done

The wall. We all hit it on occasion. For any number of possible reasons, we get stuck and just can't seem to get the things done that need to get done. See how you can get things done by learning to shake it off, adjust deadlines, create incentives and more.

Your order has been shipped!

Please note that it may take up to 24 hours for tracking data to be available

包

零

世界盃後遺症 晚晚對眼都好澀

買左乜

化妝品

等我幫你挖對眼出黎

眼藥水

「週休3日」工作效率暴增！ 這家企業決定永久實施

我都想咁

話咁快聽日又星期四

這些機會

然後星期五你又去食好西

食到星期日 食足三日

2325

2328

一個悶時做乜好

同問

Sleep

我要抱抱

0150

點呀

睇落你仲得閒過我

你依家先知咩

一齊諗下有d咩意義既野做

例如訓教

你果d訓教先有意義
我訓教係哂時間

你唔訓有咩做

鄭子誠因爲有錢為所欲為個gif被大陸睇中左去拍廣告

打機

起身返工啦

0754

#994

#995

#996

#997

#998

#999